﻿ Chỉ thua một xíu !
- Tại vì trước đó , cấp trên của tổng Bùi thấy chưa phải dịp cho thiên_hạ biết tài_sản chìm_nổi của tổng Bùi và của họ .
- Vậy_thì lúc_nào mới công_khai gia_sản của cấp trên ?
- Lúc bất_ngờ nhất ! Chẳng_hạn đùng_một_cái những tạp_chí kiểu Forbes thoải_mái công_bố danh_sách những người giàu nhất nước ta .
- Vậy năm bất_ngờ tốt_đẹp ấy sẽ là năm nào ?
- Nhưng trước_hết ông với tôi hãy dự_đoán điều bất_ngờ nhất trong năm ấy_là gì ?
- Là có một_vài cấp trên trong danh_sách .
- Không_đâu ! Điều bất_ngờ nhất_là sẽ có ông cấp trên té xỉu vì ... bất_ngờ . Ông này bất_ngờ và tức_tối ở chỗ chỉ giàu thua ông đồng cấp với mình mỗi chuyện là con ông du_học nước_ngoài tại một trường có mức học_phí kém con ông đồng cấp 5 đôla một tháng !
BÚT_BI
